[作客遠征] 白禮頓 對 利物浦 (1)

12月2號 2300

十卜Ching

呢個post

我利